{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2747&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용문 MAC"
    },
    "text": "龍門MACは2019年08月にリニューアルし「GRAND OPEN」を行いました。 多くの関心とご利用をお願いいたします。 現在はコロナ拡散防止のため、客室入室人数を最大2人に制限しています。 また、待合室をご利用の際は、外出できませんのでご注意ください。 駐車場は駐車場の都合上、一部屋あたり1台のみ可能であることをご了承お願いいたします。 近くには龍門駅と炭坊駅があり、宿から徒歩10分の距離にロッテ百貨店が位置しています。 客室の内部施設は、新規ALLリフォームを通じて清潔な寝床を提供するために寝具類を再利用しておらず、無線インターネットのために全客室にWi-Fiが設置されています。 ゲストの便宜のために全客室にマルチ充電器とマジック機、カップルPC(ノーハード)、スパ、セブンライナー(足マッサージ器)が設置されています。 また、ムービーネット映画システムを通じて最新映画を無制限に無料で視聴することができ、IPTVを設置して見逃した放送番組を再び見ることができます。 追加案内事項としてはNetflix+ムービーネットコラボイベントが進行中で、最大2つの客室で同時利用可能で、ムービーネットは全客室で利用可能だそうです。 ただし、ミニルームはパソコンがないため、イベント外となりますのでご了承ください。 また、Netflixの利用が早期に締め切られる場合、ご利用の客室でNetflixを終了した後、他の客室で利用できるという点を熟知してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルオープンした龍門MACはいつですか？",
            "answer": "2019年08月にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "客室入室人数は最大何人までですか？",
            "answer": "現在は最大2人までとなっています。"
        },
        {
            "question": "待合室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "待合室では外出できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "龍門MACの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには龍門駅と炭坊駅があります。"
        },
        {
            "question": "龍門MACからロッテ百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍門MACの客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室には清潔な寝床を提供するために寝具類を再利用せず、全客室にWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "龍門MACの客室にどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "全客室にはマルチ充電器とマジック機、カップルPC(ノーハード)、スパ、セブンライナー(足マッサージ器)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "最新映画を視聴することができるシステムはありますか？",
            "answer": "ムービーネット映画システムを通じて最新映画を無制限に無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "見逃した放送番組を見ることはできますか？",
            "answer": "IPTVを設置しており、見逃した放送番組を再び見ることができます。"
        },
        {
            "question": "現在進行中のイベントはありますか？",
            "answer": "Netflix+ムービーネットコラボイベントが進行中で、最大2つの客室で同時利用可能です。また、ムービーネットは全客室で利用可能です。ただし、ミニルームはパソコンがないため、イベントには参加できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Netflixの利用について教えてください。",
            "answer": "Netflixの利用は早期に締め切られる場合がありますが、ご利用の客室でNetflixを終了した後、他の客室で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 518
    }
}